Assumption is the mother of all failure

關於假設
原來外國有個咁的名言

Assumption is the mother of all mistake
Assumption is the root of all evil
Assumption is the mother of all failure

Assume = To make an ass out of u and me.

哦。

And failure is the mother of success.

So, assumption is the grandmother of success.